渣哥創始食店執笠！

比龍粉鬥死左

垃圾執左佢咪好囉
精液蛋既大渣哥都執埋就最好
識食一定係時代

我轉食UST南亞仔

垃圾